眾籌落FB廣告

將target audience set做中立淺藍點睇

仲有中立?咪撚玩啦

fb奶共

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

身邊好多人都覺得未拮到自己，未睇清個政府點呃佢

30 40歲嗰堆玩咩多

fb管理員奶共
你點落廣告佢都照del你post